乜撚野納綷會令外國反感

屌人nazi呢樣野根本係外國就好平常

你真係驚誤會你咪打個大叉上支旗到囉

打交叉 正有此意